要求TVB新聞部登記為「政府代理人」

以便無知婦孺識別